msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Text in function
#: lightly/library/metaboxes.php:43
#, fuzzy
msgid " Featured video"
msgstr "视频输出"

#. Text in function
#: lightly/library/plus62-helper.php:339
msgid " of "
msgstr ""

#. Text in function
#: lightly/comments.php:23
msgid "% Responses"
msgstr "%响应"

#. Text in function
#: lightly/functions.php:119
msgid "%1$s"
msgstr ""

#. Text in function
#: lightly/index.php:82
#: lightly/search.php:59
#: lightly/archive-page.php:69
#: lightly/archive.php:81
#, fuzzy
msgid "&laquo; Older Entries"
msgstr "没找到条目"

#. Text in function
#: lightly/single.php:38
msgid "&larr; Previous Post"
msgstr "&larr;上一篇文章"

#. Text in echo
#: lightly/comments.php:103
msgid "(*) Required, Your email will not be published"
msgstr "(*) 为必填您的电子邮件不会被公开"

#. Text in function
#: lightly/functions.php:120
msgid "(Edit)"
msgstr "编辑"

#. Text in echo
#: lightly/404.php:13
msgid "404 Not Found"
msgstr "404未找到"

#. Text in function
#: lightly/functions.php:118
msgid "<cite class=\"fn\">%s</cite>"
msgstr "<cite class=\"fn\">%s</cite>"

#. Text in echo
#: lightly/archive-page.php:29
msgid "Archives"
msgstr "档案"

#. Text in echo
#: lightly/search.php:106
#: lightly/404.php:53
msgid "Archives by Month:"
msgstr "档案馆月:"

#. Text in echo
#: lightly/search.php:110
#: lightly/404.php:57
msgid "Archives by Subject:"
msgstr "档案主题:"

#. Text in echo
#: lightly/attachment.php:38
#: lightly/single.php:41
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/tabs.php:1
msgid "Browse Archives"
msgstr "浏览档案"

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/tabs.php:1
msgid "Browse Categories"
msgstr "浏览分类"

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/tabs.php:1
msgid "Browse Pages"
msgstr "浏览页"

#. Text in echo
#: lightly/library/plus62-helper.php:338
msgid "Cannot Retrieved a Related Posts Yet!"
msgstr "无法检索了相关文章！"

#. Text in function
#: lightly/single.php:20
msgid "Comment closed"
msgstr "清除评论"

#. Text in echo
#: lightly/archive.php:25
msgid "Daily Archives For"
msgstr "每日存档"

#. Text in echo
#: lightly/404.php:20
msgid "Error 404, This means that post you are looking for is not available."
msgstr "错误404，这意味着你正在寻找，后是无法使用的。"

#. Text in echo
#: lightly/search.php:93
#: lightly/404.php:40
msgid "Last 30 Posts"
msgstr "最近30个帖子"

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/recent_comments.php:1
#: lightly/library/widgets/recent_comments.php:47
msgid "Latest Comments"
msgstr "最新评论"

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/flickr.php:28
msgid "Latest Pictures"
msgstr ""

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/twitter.php:1
#: lightly/library/widgets/twitter.php:27
msgid "Latest Tweet"
msgstr ""

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/video.php:1
#: lightly/library/widgets/video.php:56
msgid "Latest Videos"
msgstr "最新视频"

#. Text in function
#: lightly/comments.php:60
msgid "Leave a Reply"
msgstr "发表评论"

#. Text in function
#: lightly/comments.php:60
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "发表回复 %s"

#. Text in echo
#: lightly/comments.php:69
msgid "Log in now"
msgstr "现在登入"

#. Text in echo
#: lightly/comments.php:89
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#. Text in echo
#: lightly/search.php:86
#: lightly/404.php:33
msgid "Make sure all words are spelled correctly."
msgstr "确保所有单词拼写正确。"

#. Text in echo
#: lightly/archive.php:29
msgid "Monthly Archives For"
msgstr "每月存档文件"

#. Text in echo
#: lightly/library/widgets/flickr.php:27
msgid "More Photos"
msgstr "更多照片"

#. Text in echo
#: lightly/library/metaboxes.php:41
msgid "NOTE: Featured video only works when the selected post format is video format."
msgstr "注：精选视频时，只适用于选定的职位格式的视频格式。"

#. Text in function
#: lightly/index.php:83
#: lightly/search.php:60
#: lightly/archive-page.php:70
#: lightly/archive.php:82
#, fuzzy
msgid "Newer Entries &raquo;"
msgstr "没找到条目"

#. Text in function
#: lightly/attachment.php:15
msgid "Next Post"
msgstr "下一篇"

#. Text in function
#: lightly/single.php:37
msgid "Next Post &rarr;"
msgstr "下一篇&rarr;"

#. Text in function
#: lightly/index.php:54
#: lightly/search.php:33
#: lightly/archive.php:55
#: lightly/library/widgets/recent_posts.php:58
msgid "No Comment"
msgstr "没有评论"

#. Text in echo
#: lightly/archive-page.php:80
#: lightly/archive.php:92
#, fuzzy
msgid "No Posts Yet"
msgstr "还没有找到匹配页"

#. Text in function
#: lightly/comments.php:23
#, fuzzy
msgid "No Responses"
msgstr "没有声音"

#. Text in function
#: lightly/index.php:65
#: lightly/attachment.php:36
msgid "OFF"
msgstr "关闭"

#. Text in function
#: lightly/comments.php:23
msgid "One Response"
msgstr "一个响应"

#. Text in function
#: lightly/library/plus62-helper.php:339
msgid "Page"
msgstr "页面"

#. Text in function
#: lightly/library/plus62-helper.php:339
msgid "Page 1 of 1"
msgstr "Page 1 of 1"

#. Text in echo
#: lightly/sidebar-secondary.php:13
#: lightly/sidebar.php:13
msgid "Please activate some Widgets."
msgstr "请启用一些小部件。"

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/flickr.php:1
msgid "Plus62 - Flickr"
msgstr ""

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/video.php:1
#, fuzzy
msgid "Plus62 - Latest video"
msgstr "改变视频模式失败."

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/recent_comments.php:1
#, fuzzy
msgid "Plus62 - Recent Comments"
msgstr "在注释中寻找"

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/recent_posts.php:1
msgid "Plus62 - Recent Posts"
msgstr "Plus62 - 最近的帖子"

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/social.php:1
msgid "Plus62 - Social Media Links"
msgstr "Plus62 -社会化媒体链接"

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/tabs.php:1
msgid "Plus62 - Tabs"
msgstr "Plus62 - 标签"

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/twitter.php:1
msgid "Plus62 - Twitter"
msgstr ""

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/tabs.php:1
msgid "Popular Posts"
msgstr "热门文章"

#. Text in function
#: lightly/header.php:81
#, fuzzy
msgid "Popular Topics:"
msgstr "帮助主题"

#. Text in echo
#: lightly/single.php:32
msgid "Posted in "
msgstr "发表于"

#. Text in echo
#: lightly/archive.php:21
msgid "Posts By"
msgstr "帖子"

#. Text in function
#: lightly/attachment.php:16
#, fuzzy
msgid "Previous Post"
msgstr "前页"

#. Text in echo
#: lightly/library/metaboxes.php:29
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#. Text in echo
#: lightly/index.php:61
#: lightly/search.php:40
#: lightly/archive-page.php:49
#: lightly/archive.php:62
msgid "Read Post &rarr;"
msgstr "阅读帖子 &rarr;"

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/tabs.php:1
#: lightly/library/widgets/recent_posts.php:1
#: lightly/library/widgets/recent_posts.php:82
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近的帖子"

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/tabs.php:1
msgid "Recent Response"
msgstr "最近响应"

#. Text in echo
#: lightly/attachment.php:47
#: lightly/single.php:50
msgid "Related Posts"
msgstr "相关文章"

#. Text in function
#: lightly/functions.php:133
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. Text in echo
#: lightly/search.php:12
#, fuzzy
msgid "Search Result"
msgstr "搜索路径"

#. Text in function
#: lightly/functions.php:133
#, fuzzy
msgid "Search for:"
msgstr "搜索:"

#. Text in echo
#: lightly/search.php:73
msgid "Search return zero result."
msgstr "搜索返回结果为零。"

#. Text in echo
#: lightly/archive-page.php:83
#: lightly/archive.php:95
msgid "Sorry, What you were looking for is not here."
msgstr "对不起，你要找的是不是在这里。"

#. Text in echo
#: lightly/search.php:83
#: lightly/404.php:30
msgid "Suggestions :"
msgstr "建议:"

#. Text in echo
#: lightly/archive.php:17
msgid "Tagged By"
msgstr "加上的标签"

#. Text in function
#: lightly/library/widgets/tabs.php:1
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#. Text in echo
#: lightly/comments.php:12
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这是一篇受密码保护。输入密码以查看评论。"

#. Text in echo
#: lightly/search.php:88
#: lightly/404.php:35
#, fuzzy
msgid "Try different keywords."
msgstr "在关键字列表中的一个项目:"

#. Text in echo
#: lightly/search.php:90
#: lightly/404.php:37
msgid "Try more general keywords."
msgstr "尝试使用更宽泛的关键字。"

#. Text in echo
#: lightly/search.php:79
#: lightly/404.php:26
#, fuzzy
msgid "Try search something"
msgstr "搜索所有的书籍"

#. Text in function
#: lightly/functions.php:133
msgid "Type your search here"
msgstr "在这里输入您的搜索"

#. Text in echo
#: lightly/library/metaboxes.php:37
msgid "Video ID/URL"
msgstr "视频ID/ URL"

#. Text in echo
#: lightly/archive.php:33
#, fuzzy
msgid "Yearly Archives For"
msgstr "打开 '%s'(为 %s) 失败"

#. Text in echo
#: lightly/comments.php:69
msgid "You must be login to post a comment."
msgstr "你必须登录后才能发表评论。"

#. Text in echo
#: lightly/comments.php:90
#, fuzzy
msgid "Your Email"
msgstr "您的电子邮件地址:"

#. Text in echo
#: lightly/comments.php:85
#, fuzzy
msgid "Your Name"
msgstr "您的姓名:"

#. Text in echo
#: lightly/comments.php:95
#, fuzzy
msgid "Your Website"
msgstr "您的姓名:"

#. Text in echo
#: lightly/functions.php:124
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "使用VIMEO或YouTube提供的视频ID，如果你选择和视频的URL，如果你选择自托管的视频"

#. Text in echo
#: lightly/footer.php:29
msgid "is powered by"
msgstr "是由"

#. Text in echo
#: lightly/library/metaboxes.php:39
msgid "use the video id if you choose vimeo or youtube provider, and video URL if you choose self hosted video"
msgstr "使用VIMEO或YouTube提供的视频ID，如果你选择和视频的URL，如果你选择自托管的视频"

